[飛霞金地飛客]二月十日沙田十場草地賽日討論區

留名

草地飛客

飛霞
大收成

有無人可以殺左我
我三四重彩都中一二名
第三四名 我淨係飛左運才

巴度

田泥混合呀

死肥鬼

lm

屌 無留意

事但
POST2開返

終於跑啦

巴度🙇🙇🙇🙇🙇

屌 唔係買錯珍珠 今日羊 而家豬返

唉冇信到做愛q

冷馬殺手

育馬妙星無P 搞到10倍騎師王都輸埋

唔知會唔會牙楠騎

試閘好似我楠
但隻馬放唔出

星期六跑

OH 原來星期六跑

你唔提我 真係唔知
自從唔賭之後 真係好多野無跟得咁足

都唔明點解尾場隻12 咁好分
近績靚 試閘又醒 又輕磅

標題馬

馬房無？

位置17倍

呢排買親巴度都係一隻三甲一隻第四

三大原因
NIGGA今晚唔算醒
牙叻今晚頭7場無開工
初上三班

呢隻初上三班唔敢要

平注巴度

所以我買巴度wp, 再用巴度q qp拖全餐

太熱只賭win，冷就1win5place

當買左二場沈拿，二隻都放頭之際，以為都有p,聽到2次都要影相，都係輸俾巴度比死更難受

勇者勝試準，下場去得

四連環比自己隊死左

渣

開始懷疑點解會對霍利時不離不棄
今季有幾多隻冇做錯郭署

樓主屌你老母

真係有名你叫

我愛巴度

無計啦肥鬼12檔 買唔落手

多謝支持

買埋你四重就好

贏小小

隻凱旋星光仲未捨得落班
成撚日想冷食

In 巴度， We trust

貼晒， 幾靚

lk

「 因 為 健 康 理 由 ， 我 決 定 做 出 改 變 ， 放 低 我 的 策 騎 事 業 ， 然 後 再 探 索 我 將 來 的 路 應 該 怎 走 。 」 蔣 嘉 琦 說 。

自 從 嘉 琦 BB 宣 佈 唔 做 騎 師 掛 靴 後 ， 不 論 朝 早 晨 課 、 師 傅 呂 健 威 馬 房 入 面 ， 甚 至 任 何 有 關 賽 馬 的 event ， 「 蔣 嘉 琦 」 呢 個 三 個 字 已 經 徹 底 消 失 。

相 信 好 多 馬 迷 都 想 知 道 ， 嘉 琦 BB 退 役 之 後 ， 究 竟 現 時 做 緊 乜 ？ 如 果 馬 迷 有 Follow 開 佢 IG ， 就 會 知 道 嘉 琦 BB 現 時 超 疏 乎 ， 正 享 受 唔 使 日 日 禁 口 造 磅 的 日 子 ， 不 斷 去 香 港 唔 同 餐 廳 食 好 西 ， 仲 話 自 己 可 以 喪 食 係 一 件 好 幸 福 之 事 ， 隨 時 做 埋 香 港 飲 食 達 人 咁 話 ！ 不 過 ， 嘉 琦 就 笑 自 己 肥 咗 好 多 ， 但 亦 好 正 面 咁 話 唔 增 肥 點 有 藉 口 做 運 動 減 磅 ！

不 過 此 Post 一 出 ， 唔 少 網 民 留 言 唔 捨 得 佢 退 出 馬 圈 ， 但 都 佢 戥 開 心 番 而 高 興 。 其 實 見 嘉 琦 BB 對 住 隻 勁 大 瀨 尿 蝦 笑 得 咁 開 心 影 相 ， 對 比 退 役 前 上 載 一 張 個 feel 較 dark 的 摸 月 亮 相 ， 相 信 做 騎 師 包 袱 真 係 好 重 ， 家 陣 放 低 呢 個 重 擔 ， 做 番 自 己 鍾 意 做 嘅 嘢 ， 就 算 食 肥 啲 包 包 臉 都 唔 怕 啦 ！

屌你老母係咪痴撚線架

有隻馬叫 上旺財上

佢咁就退左役一個月啦

諗緊係馬會入邊睇直播 睇緊佢後上衝緊上嚟既情景。

人地不知幾開心,
跑馬都唔入馬場,大概都明咩事

個馬名諗起隻南非痴線馬Run Rhino Run

修島風黎緊女皇銀禧潘狗騎返傳承

牙俊騎平湖

上利多果鑊佢真係巧橙

傳承贏面應該高啲喎
第時索騎番平湖既難度低過索騎番傳承

屌呀點解飛霞唔係牙楠騎架
奠雷啦食撚屎

唔多講 入廠前岀多隻

跑寶貝跑

10磅仔來了！！
黃俊將會番來香港，3月25號開始於香港策騎！

幾時入廠 ?

幾時出廠 ?

希望佢唔好跟霍利時

跟個正氣d既師傅就好
跟著肥鬼呢d就真係

勝利專家上場個第3幾好wo

星期六無左例爆呢支歌仔唱

中華豬肝，頓？

跟馬王輝或者呂健威啦
肥鬼霍利時不了

似比馬王威

馬會又黎造星

仲有冇女見習？

有個女學員
之前係賀腎
而家好似去左呂健威度
都係幫手操下馬咁

喜琦真係晒料

天狼星88

騎千四場先一百場頭馬

馬會特登起個女騎師 比包皮 唔夠半年就唔洗用慳返

唔緊要架黎到香港 10磅仔幾廢 頭果幾個月風頭一定一時無兩
突然果d賽事係極利放 冇人燒

放到咁快 轉頭就退役

東東頭半季

東東頭半季有食野嘛

有減十 馬帶住番黎

飛龍狗要交代啦

第9場三隻同父系
雲信 幻影 豹子

幻影初跑

好多肥鬼馬想要

豹子超超地

落到五班先

呢場好亂

幻影飛鷹😁😁

想知大家平時3T點買法

霸勝由上一季一落地已經好鍾意呢個款
仲有年度愛馬又係 根本上好好馬 我頓騎返

點鳩知全部入錯行 唉

勇敢傳說轉左去淒涼佬
容癌又少一隻

睇到紅衣優駿咁喎

大收成又十幾倍

抵啦
呢隻一早要轉 佢真係唔撚識練呢隻
我屌佢老母呀！容癌
告大力散倉 下一個不定到你

為方便練馬師操練馬匹，以備戰2月25日星期日舉行的一級賽花旗銀行香港金盃及一級賽女皇銀禧紀念盃，馬會現安排於2月13日星期二增設兩組途程分別為1000米及1600米的草地試閘。

1000米試閘僅限評分為六十分或以上的馬匹報名，而1600米試閘則以評分較高的馬匹可優先參加。

罷跑之星

樓主女仔來 好少女仔賭馬

擺低聽日一隻心水 生力軍

得幻影飛鷹未跑過泥，呢個賠率好抵玩

佢書僮會唔會陪埋呢個閘。

明天唔會咁冷啦

整番條同父t定係一齊燒死呢

仲有隻伏兵上海大師
D泥閘好勁

三隻同父同飛霞放

諗諗下可以試下隻威風霸皇，呢場賺形勢

有無人聽日食橙

知舍一週又黎啦
今晚有Steven，Dylan同埋我

一定會
笑撚死 馬會真係隨時改變 特登加閘

六十六十 同五十五十 八十八十 係咪fd子黎

賀腎到仲有隻七十七十

整多隻十五二十

點睇幻影飛鷹

規矩係死 人係生

咁佢咁加都好合理,亦都會有其他馬想跑之前試閘

去都唔去投注處咁鳩

同場咁多隻泥地好手 有分頭先博佢同父系泥地叻

聽日（賭既話）我要跟實仙人同華生

On9 做手術前感冒 369
馬都無心機買

屌住丫 普美子 fans幫你打氣

手足記得戴口罩
一日內 我已經病到起唔到身

我前日先病好

上星期先病好

頂住

頭場大家揀咩?

太多新馬

辣辣椒世界膽
之後霸勝

霸勝 我都睇中依隻

仲辣殺椒
熱而不穩

新馬太多
呢啲識跑既舊馬 好難飛走

炒 c+3係咪唔好掂

正本雄心上次贏完今次仲係咁冷

谷先係

我都買左霸勝,係怕入錯行

病緊

咁手術可能會押後, 會醫好你感冒先再做.

病緊唔好賭

入閘前被小組勒令退出賽事

就黎包足一個月頭

未病好哂too

手風唔順咪停下
有時唔係自己睇馬錯，下下跑四五名真係爆血管

咁唔好賭

上個禮拜先射左一日半波
今個星期二又病返 星期三又做完兄弟
病加攰

霸勝配辣椒？

同場仲有展示過能力既質新馬既

買咗呢三隻

R4 精英寶貝
R9 威風霸皇
R10 加州福星

超甜橙 霸勝 紅運發財 旅遊首席

新強勇駿唔可以睇少，上場大熱唔係流料，今次檔比上次更好 馬差不多上哂力

但係佢似未適應 上埸咁應左搖又擺

巴度咁熱點買

辣辣椒

原來今日又十埸 又買返注騎豬支持下

今場唔比人又撞又夾應該會好啲

我係瘋狂死膽中冷腳,繼續10蚊注睇下幾時情況好轉

準備人山人海

捉到冷腳無膽，諗落都幾痛下

正本雄心仲冷過隻中游新星

頭場同哂路
之後有9成唔同

輸多啲啦 屌你老母垃圾

回錯

點解條泥地跑道係 黑白 隻色既 ?

我要

奇以用兵 辣得很

你解左密牙on9仔

一定賺 吳嘉晉

新強勇駿

佢擺明專登嫁啦 你老尾你仲quote

吳長進幫你一定賺

牙你老母

超甜WP

解黎做乜鳩

好甜

1w3p嗎？

當超甜黎賭

雷狗個隻操咗好多課

你識唔識用架

唔識買

第一場 3-12-13

潘頓(全日去馬)

收到

點解8咁熱

咩料

頭場 新強勇駿飛數已到位
膽拖 3 5 12 （10）

心願係辣辣椒贏番場

新強勇駿

呢組新馬黎講
陽明滿滿好甜橙上次都似樣
但辣辣椒真心失望太多次 弱組全面機會都夠膽死3344

真跑得

知舍突發live

落飛加注先

5 9 14

落撚到咁

陽明

有無人要好甜橙

卓感

易到

多謝

羅理ah 14檔搞到咁

咩出閘黎

中曬 無買三重屌

12 13位置q又跑3344

入哂閘先黎劣

辣辣椒真係

好甜橙失望🤦🏻‍♂️
話時話陽明滿滿14檔出閘愈移愈出

好彩條四重有擺1號落第三

新強勇駿，超晒班

跑乜

跑咩

跑第二,冇計

入面塞撚到咁 炒飯都知柒啦今次早早拉出去

飛數都似樣

1 8 12三重諗住複式 但覺得太貴無買

中？

8-12-1-13

以後羅理雅d 馬 可以唔要 垃圾來

弱組都唔比pq你

尾段史卓豐都唔駛點推騎輕鬆放甩

垃撚圾，買左8，13

中少少

睇佢跑左3季都係咁就算啦

但佢後面有機會馬

陽明滿滿跑左去邊..拎佢次選影都無

其實唔關事 谷先會唔得

唔明點解呢度好多人迷羅理雅，我次次買親佢都炒之後驚左

隻10呢

隻馬今日行圈睇都知無 on99咁飛咗

唔夠力爆

我一支持佢次次4455扮炒飯
唔買就真炒食曬春藥咁
佢同潘頓個班一樣古惑

卓感 好似無乜點騎咁喎

布達德

炒飯C+3不了

出閘咁既樣 正常出閘應該最少有P

田草唔怕架

見到個閘已經撕飛

佢好鐘意夾埋潘頓郭能出古惑

支持勢必跑哥哥

同一個字頭

牙moon出閘好唔規矩

六十六十 爆呢場得唔得

飯🙁 今日有乜水

係沿途都無乜點騎

收埋收埋啦 佢課1000閘都唔似會咁

有時睇佢真心眼火爆
佢對雞翼妹下妹下咁拍就知實4455
動作好大拍曬翼就知佢去馬隊我qqp

潘揹飛

自己會買

6060 駿明 飛鷹

今日冇得mon住賭，鳩買對答案

利申，非馬主料

隻8試閘好勁㗎，輸俾喜悅繽紛同首映少少，兩隻2班馬，隻8號4班一定超

但呢個係三班

有冇馬主料

而家就係試閘好既一對返黎

r2 7win大大注

佢意思係呢舖減分

賀賢破唔破到悶局

頭場跑咁既賽果都大注過關落3 8q 非同小可
早就首選歡樂小子 一於直取Q膽
拖5 3 2(9)

收到
中左派你

旅遊首席
似係呢鋪

心好事成 幾好

單T掃埋

呢隻泥地咁醒，一定要

勝利專家點睇?

sorry，我講返啱啱頭場姐

一陣佢又等落班先黎熱食就激死

之前跑唔錯 泥地幾好 但唔係特佳

勢必跑wp

紅運有冇同路

淫愛之星

檔位不利 唔識計

呢隻我覺得似3344咁上下,諗緊摶P

勝利專家

10 p

R2 要金剛之星，試左兩課閘，都唔錯，少注wp

支持

6060無

屌 炒飯乜撚野位

屌金剛之星

隻8無力

燒到咁快都贏 痴撚線

Btw
旅遊首席goall

睇漏左東東

失望 直路頭係威係勢
可惜無泥地千四

隻9輸潘明輝老襯啦 轉彎咁樣比腎石佬閘一閘

諗住隻金剛之星無啦，愈跑愈有

拎埋6060做w 唉

爭啲殺埋我惟一條飛 嚇死

放咁快都有

燒到咁快照俾佢放番黎

隻馬都無，比歡樂小子BLOCK住
見佢大鞭大鞭抽埋去

嘩屌頭兩場中晒，我馬膽王冇要佢

最緊要有錢收

有冇搞錯，燒到咁都頂到

跑咩 ?

5-10-9-2

可惜

呢場想讚下東東，騎到最後一步，好撚硬淨。

睇住個步速諗緊實冇

猛料

東東 沙暴lv.5

咁快步速都到

今日唔賭馬咁既馬點賭

第9場鬥快 正

原來金剛之星嬴過膠沙

呢場真係要讚東東

20w了

昏迷到而家先醒

我就係睇到佢課試閘雖然輸好多，但末段走勢幾好

係
隻6060都係 呃左我揀佢勁過隻金剛之星

傷患馬 試一兩步好喇

我加陣好少睇閘。
呢啲有走勢真係唔怕買，至少適應泥地

r3唔買 隻隻都流流地

傷患馬轉場跑泥真係堅

第三場有無人夠薑飛大仆街

六十六十有啲失望，跟住好位都咁。

我想飛

跑輸個馬鼻俾你

On9 做手術前感冒 369
馬都無心機買

咁手術可能會押後, 會醫好你感冒先再做.

入閘前被小組勒令退出賽事

集中力同耐力有待改善

係好失望，打落去冇反應，慳哂都咁

佢泥地應該好至係 1650又岩途程
轉埋彎已經無 1檔跟好位已經

1檔食泥

金太陽想點，有1650泥唔報，係咪想減分

大注R4大收成

奇真無p唔賭喇

唔係田騎 減分了

1 8 11點睇

不過湯美..

可愛寶有無機

我驚佢又單跳咁win

呢場唔識買

得1,8係有機會搶

今朝10點幾買定，我無呃大家

下次早啲post益大家

見到依到過關實跟少少

下次跟

今日仲有一隻重心8場好客本色，同路就買少少

呢場拎雷神做膽
拖 11 6 8 （4）

利申：孖寶過緊1 11 可能有偏見

依場點買丫 想要隻12 俊俊

11

無12

雷神咁熱好難買😨

鑽飾飛龍炒飯等左好耐

未跑過呢個路程喎

未必有步速俾佢

今日炒如何

/ R 3 估惑 / 64 / 4 2 1 2 1 / 金雪炫男朋友 / 6
/ R 3 估惑 / 50 / 3 1 2 1 3 / 啤酒園 / 11

後追增程 我博呀

可愛寶又係衰個人

tommy 冇P, 今日唔買啦

信巴度都唔信湯美喇
剩係G1賽上力

綠左

11似去硬

搏搏傲風雲
外地跑開1600 上次初有走勢 呢組對手又唔叻

又博肥鬼冷p

1.5照殺

估惑跳一跳

出閘跳一跳呀

呢下好撚鬼

估估惑惑

唔贏又死好多人了

可愛寶差d

Goalllll

哇咁樣跳一跳

屌佢老母 仆街上浦頂住晒

又中第2冇w收

大仆街

雷狗

拉哥 騎得好

我屌你老母估惑

估惑鬼到

炒飯條q都28倍

笑4 肥鬼第4

1.0 p 中。。。。。。。。。。風

屌你肥鬼

雷神好波

咁撚樣騎 點會贏呀

最怕改壞名

西拉

有名你叫估惑

講真呢個名都敢買 賭仔唔怕邪牙

又係中華豬肝翻版

可愛寶

雷狗尼場假到

Fake埋自己友 1.5

好鬼喎

真係出唔到閘

15蚊獨贏
點睇都唔抵啦

信信飛龍好過隻雷狗😂

馬會今場係咪分佣俾雷狗

湯美

反炒又死左去邊

成材下場應該得啦

西拉係咪收曬order 做馬

頭兩場個個輸到跳樓先有

睇完呢場就知開唔出騎師王

頭兩場都唔覺佢機會大

屌 一場重傷 過關同Q都穿左估惑

跑咩 ?

8-4-11-7

今日佢手馬其實都唔太靚

你又重注西拉騎師王?

成才呢場有買，係差D力。

可恥寶真係又中華豬肝事件。
點會閘前綠左

今日買左潘狗

屌，今日不賭了，假到咁

睇下開閘，簡單黎講就係莫唔俾佢出閘

猛闖都唔要

入錯行

3場係放番黎，阿凡達

我開跑前買左

蔡：我想叫雷試下馬 你地咁大注

呢場毒男同東東要邊隻好

又係我 次次都追 十次開9

yellow toxic hoy
avatar

識買一定貝奇利

r4 巴度？

火車不了 我仲記緊雷公鑿仇

霸氣

想呢場買大啲

有心水？

r4 全華將 東東行頭

1號燉到落班轉潘頓 pq膽
7號似泥地特佳
5號復勇
6號信鄭俊偉

今日開埋得唔得

好撚想死 岩岩開跑前1.65買左
而加跑完 2.75了

唔緊要 反正開唔撚出

R4 7號派錢了

金地飛客 冇撚得輸

1，3，7
勁優秀四班泥地1200上名率100%

Gun

馬主料
今場8號 大收成
馬主話想拉頭馬 東仔一定要跑出

3,7,8,1

想要阿凡達 今季準到仆街 石哥轉泥應該信得過

貝奇利
賀賢破悶局

試下龍騰，呢場都多馬搶

5>1 8 4

大師拖
7 6 5

3 p

哪裡來的霸氣

容癌真係食屎狗一唔追就贏

12 7 5 3

容癌.......

容天鵬又搵食

大收成又玩單跳

走去放頭

無人跟

食屎啦雷

其實叫莫蕾拉去死 過唔過份

有上開呢度都知我次次都提呢隻今次放棄佢就食

容癌真係畜生
我諗唔少人追過霸氣

3差啲

勁優秀轉個彎蝕到
霍利時散倉啦 呢隻都冇p

容癌我屌你老母

3 7

莎拉call馬差到

明顯冇咩天分

我的 幸運時代 去馬！

屌

仆街

跑咩 ?

12-7-5-3

輸剩10$

金地飛客上次隊完八心之友
今日隊我隻勁優秀

又斷3T

4

聽到搲曬頭

佢報試閘仲鳩呀

輸到包頭了

想死了

場場爆，痴撚線

霸氣wp 贏返前幾場輸果d

痴線一冇追又黎

潘狗都係垃圾

我係朋友group到賭j都無人信

幾個星期無係泥地贏過錢

度條六環彩玩下先

要東東先

3 中游新星 點睇

又係咸成

1-5-13

容狗勁到

佢d馬難買到

跟到天腳底先中到，個信念要大過肥先會中

容癌 我屌你老母 !

正一仆街黎,獲獲爆大冷

天鵬哥好波

巴度冷馬

唔中一齊jump ok?

ok

Ok

捉到肥鬼 捉唔到容狗

中左捐100

1，2，3
正本雄心1400本身贏過 呢組對手唔差 跑法主動
幸運時代天笑細佬
中游新星三班1400入過Q 落到四班仲要120磅

有無人要唐英年

我都見到英年好冷 配度度

行善積福

因為巴度要左英年

咩馬 同 東華有關係

莫雷拉騎王越輸越熱, 贏梗 ?

跟

應該依場

華生去左邊

3號 因為東華3院

我諗起其他開盤大熱都無分

仲要大仆街騎 唔all in 唔得

東東 華將 三號

買左5000 我拉豬王

駁唔到

1 5 7 12😝落海

旺細佬點都要拖返注掛

魅力知寶拖
3 9 13

駕悅>F

拖硬

左手交右手

All in 5號

1 2 11 13

正本1w3p
Qpq拖牙炒

13

正本 拖 我潘

東東係咪on9

再見了手足

投降..炒飯留後

好波 文家良幾時死

針

賀賢

雷狗走六疊 坽0分 屌你

邊隻跑第一

屌羅理雅留咁後on9

痴鳩線 又第二

紅旗

大船....

屌隻馬出閘最快跟住排尾四

我頓打撚到飛起

雷狗又p都無。。。

紅旗星將 幸運時代 魅力之寶

東東你知唔知你騎馬中游新星唔係中游神箭呀

減左咁多分 成季未撚用過
呢場都可以跑咁差 文家良真係垃圾黎

屌 點估呀 呢隻

仆街 13 冇 jump

好 跳樓先88

東東真係

潘頓好博命

佢騎大熱死鳩哂

不如問下鞍上人做緊咩

去又死 唔去又死

有冇追數料 豬左3k幾了

賀賢幾時先嬴到

馬房黑閪

教主 容癌

仆街 今日真係利放

1200上1650輸完轉田1400贏
Paul so兩次喇 智愛 紅旗

用得見習生就放啦

上旺財上 可點call

佢地讀法係
尚旺財尚

R6 今日惟一冷膽（落左好多飛 ）
奔馳寶馬 擺前走贏

4 7 位置q
又跑第一四
睇黎今日不宜賭錢

睇吓係咪後上緊囉

佢指馬為狗呀，，旺財先係真名😂

個英文名真係叫Come On Wongchoy

萬霸駒董事馬...

係 '上，旺財，上'呀

萬霸駒 how to lose

教主 騎練整多隻ok?

邊有咁易捉

依個唔明

推多下等人鞭先

今日鑑場董事既馬

之前試過捉到唯一一場頭馬既極品

真係唔知 但馬身堅靚喎

靚加加

對上一隻三歲初出贏1650係咩馬

輸咗好多錢 有冇追數料

巴度今日孭飛

8-9-11

同路

武術冠軍 超班馬 今場食得

天長地久

美麗之友啦 呢場無乜快馬

抄飯正氣！

試下羅富全先

輸左幾多先？

莫雷拉騎師王 @4.5

似黎

巴度 東東一對翻黎啦

牙東!

13馬身真係靚 睇下佢1650泥點跑先

5，6，11
上旺財上

上旺財上跑去澳門狗場啦

烽煙 放心買

萬霸狗嚇死我

真係phone in 4 喜

又第二既

潘狗一冷又黎
賀又第2

隻馬好怪 1200唔夠快 1650唔夠追

莫 今日好跨張

明明好易中 但又買唔到

賀賢好橙
又第二

佢轉灣比緊 好明顯要去 太緊張

不了啦佢有病今日

會唔會輸埋以奇用兵

11-7-13-10

大仆街有分未

烽煙，同你講左 有冇買？

我破戒左
買左烽煙
忍左好耐了

又豬 萬霸狗

不過佢最後50米個到可以爆多一下好西利

今日買親都第四 有無人打巴叫我停手

贏輸都大條道理
只係唔值搏

再走6疊

終於

allin以奇用兵

做四連環膽

4k豬到得翻400

忍撚左個幾兩個月
頂唔順 好撚想買

買辣得很算

算係咁啦
睇中先買 忍咁耐

增程打東車勝利導航

個下以為力弱想屌 屌左下上番去

同路人
輸曬了

求佢唔好

Sunna仲話想要全季牌
Phonein換人贏
陽光大地仲遲過上旺財上返黎

屌你鑽之友第四

場場都有7號

我們都係 上場4號跑第4 今場羅富全又跑第4 1000$ 戶口得番36. 5
依場買最冷個3集算

5檔喎 之前都未試過咁好

輸好多了.... 手持一注雷狗騎師王 應該都撕得了

有一次2檔 一次5檔
仲都係一場第四 一場第二

雷西會唔會輸埋以奇用兵？

豬死了 求起機

以奇用兵係場二班應該都贏得喎

輸埋去啦 俾我快少少撕飛

陣間就7號W買 ALL IN

點解辣得很咁冷？

淨贏隻閃擊？

咩對手

1 2 6 7唔中我切

7號穩p

6號賠率最尾一定跌返落去

阿蔡係咪又打team?

繼續

Gun你切

得勝定以奇？

10號

將令

爆呀今場

今日雷狗未日

熱門Q ?

成日以為你係dylan

/ R 7 以奇用兵 / 82 / 5 3 1 1 0 / 羅承傑 / 1
/ R 7 以奇用兵 / 74 / 5 1 2 2 0 / 肥豬肥豬 / 2
/ R 7 以奇用兵 / 72 / 4 2 3 1 0 / 華可可 / 3
/ R 7 以奇用兵 / 70 / 4 3 1 1 1 / 四連環 / 4
/ R 7 以奇用兵 / 64 / 5 0 1 1 3 / 情迷熱杏霜 / 5
/ R 7 以奇用兵 / 60 / 4 2 0 1 3 / 鄭恩地 / 7
/ R 7 以奇用兵 / 60 / 4 2 0 1 1 / 賣大包 / 7
/ R 7 以奇用兵 / 58 / 3 3 1 1 2 / 煲仔飯 / 9
/ R 7 以奇用兵 / 54 / 4 1 0 1 4 / 求其 / 10
/ R 7 以奇用兵 / 46 / 3 1 1 2 3 / 四季旺 / 13
/ R 7 以奇用兵 / 42 / 3 1 0 1 4 / 遮打盃王包裝大師 / 16

大船

我係超仔

其實係咩意思

雷狗騎王係時候了

翩翩AGAIN

雷神騎練4場串晒佢

干地最近咁梅會唔會有影響

大熱拖剋星

勝利，同樂日都唔錯

1.4 比狗買

6拖2 7 點睇？

爆撚硬

唔買睇跑馬

66蚊 267

以奇用兵5萬WIN收息

1.3

嘩嘩將令咁既

以奇用兵一輸 即刻暴動

得勝駒同佢比細隻到

貝湯美騎得好柒

60蚊單t
買左4連環 道友番唔到尼

好彩 conte bb

hehe

以奇用兵好撚勁

以奇用兵cashed

run what

正常係贏，有幾勁？

得勝駒走位好D可以同干地鬥下，但係貝湯美可以一檔入直路走中檔

睇個款唔夠當家勁喎

以奇用兵較大步

得勝駒都逼到埋身

咁呢隻都勁既

佢跑一步 人地要跑步半

6-7-4-5

q 幾錢

Hehe 中孖T

$29.5

莫雷拉反cup騎師王

買左條三寶
R8 精吮閃擊，好柒煌
R9 中華豬肝，雲信煩膠
R10 喜悅賓周，朋友仔

得勝駒仲要係三歲
係望呀摩唔好又整傷隻馬

Conte

雷狗hea

少到仆街頂

干地慳左腳程，貝湯美就

以奇用兵 睇落未斷, 重係有力既.

無驚無險, 哎都無得哎喎 ?

或者咁講，得勝駒走位好D可以逼到干地要出真功夫，而家到終點都唔使同你鬥住

同樂日p cashed

希望雷/史騎師王啦 潘頓唔好啦

得勝駒都係打穩陣牌,留放好d有機會偷雞

下場可以飛埋同樂日

求下你中 幫補下

吳嘉晉 8倍 ?

雷仲有冇機會騎師王

數字上有, 實際就要睇吓

動力飛鷹

冇 之後手馬西到爆

入返東東騎師王先

呢場要爆啦 摯友

牌面似潘狗家俊爭
但大仆街好古惑的

西拉8倍

大家跳船跳得咁快

大仆街去馬OK?

神龍駒

蔡神去馬 唔只一隻

1 9 10 3

咁外檔都追番第二

請你用四個字形容東哥神級表現

潘頓尾兩場都唔好入啦 俾史卓豐贏下啦

外疊

吳嘉晉退役啦好嗎

輸撚死我

跑咩 ?

1-9-10-3

唔撚係呀 李寶利咁撚好波
4連

呢r 打和 好彩

想問下一定賺有冇出場？

飛霞仲要唔要得過

好彩巴度頂到

係馬場收到風 聰明申報依場會爆大冷贏 真心 信都上樓

手持雷神 史卓豐騎師王 點補飛好

巫顯東你唔好叫巫顯東
叫巫顯西啦
我仲買左佢騎豬王同埋串左雲信

第二算係咁啦

所以你邊有得怪啲練馬師唔比機會你 比隻機會馬你騎到咁既閪樣 跑1400要追返隻豈等閒 點撚追

潘明輝你地又屌，黃浩楠又屌，而家巫顯東都屌埋

一定賺騎吳嘉晉可能快過吳嘉晉騎一定賺，屌你老母咩騎功黎

你睇下個仆街出閘 再睇下個仆街直路扔去邊 收貨？

跑第二都唔滿意，要場場第一

真係on9 一檔都搶唔到閘跟前 最後要大外一氣

Honam依家俾人讚多wor
東東今日除左金剛之星好多表現都唔好
火車就......算啦幾時返南澳

火車真係好失望 無左十磅得番七磅廢撚到

下個十磅仔唔知又係咪咁

中華之光

東東進步咁多都比你地鳩屌

佢係進步左
但今日好似變返岩岩出道既佢

想訓身中華之光 潘頓上呀

上海大師 ok?

成日話唔俾機會吳嘉晉,俾隻放頭馬你又完全唔做野

睇完行圈 拖住

all咗 5w p都無買 祝我好運

豹子頭好超下

Swiss Ace同父三隻

不了

炒飯都我炒個第一翻黎

巴基 披士 博得過

放唔出全程外疊

龍城猛將 豹子頭 邊隻好D?

呢場東東放得出啦掛?

個肥仔真係唔識嫁喎

試下
幻影飛鷹

3-5 Q all in 左

5-8-11

今場爆

3-8

你唔鳩跑真輸邊個屌 而家係屌佢跑得柒

沙暴lv.5

有冇人買左聰明申報

飛鷹啲飛

火車潘

非常輕鬆吓

潘明輝係咪on9

咁重飛第4

三和福將咁

豹子頭 咁撚勁

火車燒到咁

新獵豹小子

差火車中曬三隻
但1，9都有15倍q

自我燃燒

單一跑法

跑咩 ?

9-1-5-8

屌 我龍城行頭

燒燒下又唔燒 比豹塞番住

呢場真係易買到。。。
4 班有近績號全部都飛
單T 都中埋 好似買左十年馬以來第2 次中單T

老實講火車今場都算係咁啦

真係三隻同父馬和龍城

之前學後上 舞唔掂 曬左幾多隻馬

都係 龍城都係勁野黎

駿明珍寶

Me2

冇人覺步速好撚慢？
又造一場

東東已經叻過火車 再咁搞 火車好快退役

東東醒過火車好多喎

吳嘉晉都未退，有排玩

慢步速

成日步速都幾慢

條欄好似冇人要咁
10檔起步都輕鬆埋到去

東東真係爬返火車頭
火車真係得啖笑

yes冇人搶頭
比隻3 疊埋去搞掂

幻影飛鷹真係好勁

睇下豹子頭下場係咪東東騎囉
專登讓佢埋 仲頂後左龍城一格

諗住會有人block住隻豹子頭

最後一注

潘狗封王ok ?

重注邊隻p好

尾場飛龍駒係盡地一鋪 唔買走寶

駿明珍寶仲有冇

訓左冇睇
莫雷拉封王未

我都諗緊 連場都係得係近字

潘狗騎豬王 點保飛好

想重注p 邊隻好

英勇大師wp，今場快馬多，9號同馬房會燒快步速，利後追，有錢可以買埋再開心

呢場好似好多馬揀

再追

/ R 10 喜悅繽紛 / 42 / 2 1 3 1 3 / EricSaint-Martin / 17

9

3,5,7
呢場隻隻都搶
Jumbo本來都驚佢用多左 睇睇下又覺得佢仲有一兩舖 同埋佢同男神好夾又忠心
再開心縮程睇佢賺唔賺到步速 話曬佢1200唔係唔識跑
英勇大師同東東夾 又好似跑起左 追多次

7>3,5 qpq
7> 1,3,5,8 ff
牙東

4 9 Q

要一隻放一隻留
珍寶拖萬馬同加州

帆哥兒=燒家又一隻水貨

再開心

5 9 10

潘狗又世界級

蔡明紹(腳軟)

再開心英勇大師4455有乜意思

今場我信西拉了
自己無都要阻人騎王

又駿明珍寶

仆街 萬馬奔騰頂住我後面2隻

加洲呢

信左潘狗想拎騎豬王

仆街 正Q 都中埋

this is 蔡約翰

又鞭都唔鞭

男神正氣
但東東

真心好癲

潘狗

直頭一轉灣就收

隻野唔係谷草嫁咩

外父咁外

俾佢去都冇啦
咁快步速

屌駿明珍寶 兩場唔掂以為用盡左
先黎殺返我

千一蚊Q

垃圾潘頓

臨尾爆冷

1 2檔都係要放，潘頓你6檔都要搶放，都係3隻一齊攬炒姐